長大仆街啦

愈大愈唔開心 明明咩事都冇 但就係覺得好空虛 失落 回憶返2 3年前 依家生活 同食屎冇分別 朋友間一呼百應 有個體貼女朋友 e家朋友間愈來愈難揾到 女朋友分埋手 唉

咁只會一直仆街落去